黃家駒被判三年半 ？？ 唱海闊天空？

唱海闊天空搧動暴亂？

盧建民又乜水
判 7年咁多

黃家駒唔係走左好耐啦咩
我都幾欣賞佢隊band
估唔到佢撐港獨

大把錢
返咩工

想笑死人咩 好好笑

懶好笑
利申： 笑左，但下一秒唔開心